如果啲朋友因為我柒埋我身，值唔值得開心？

屋企冇錢 不我又柒又毒
但佢地知道左之後成日侵埋我玩
去邊都叫我
我覺得佢地內心覺得我好可憐
咁樣值唔值得開心？

正如啲靚女專揀啲暗瘡肥婆做姊妹

好似又係

Ok...

毒步, 我對你係真心真意架!

點解個個post都有你

開心啦

福氣來的～

靚女通常群靚女 成班以為自己高汁